{
    "question": "Buah apa yang ingin kalian makan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>buah yg ingin saya makan adalah buah naga</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Apel</h3><p></p><p>Jd pengen beneran heheheh</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "salah-satu-cara-untuk-menunjang-pepatah-tersebut-adalah-814",
            "question": "Salah satu cara untuk menunjang pepatah tersebut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menghargai nya maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-yang-terjadi-pada-seseorang-yang-melakukan-hubungan-sek-se-839",
            "question": "Dampak yang terjadi pada seseorang yang melakukan hubungan sek sek seks bebas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Seks bebas\u00a0sering dikaitkan sebagai perilaku\u00a0seks\u00a0yang berisiko tinggi terkena infeksi menular\u00a0seksual\u00a0atau IMS. IMS ini ditularkan dari satu\u00a0orang\u00a0ke\u00a0orang\u00a0lainnya melalui aktivitas\u00a0seks, baik melalui vaginal, oral, ataupun anal. Klamidia, disebabkan oleh bakteri Chlamydia trachomatis.</p><p> </p><p>semoga membantu anda\"\".</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sepatu-yang-dapat-digunakan-untuk-berlatih-variasi-gerak-dasar-at-843",
            "question": "Sepatu yang dapat digunakan untuk berlatih variasi gerak dasar atletik adalah?    a. sepatu kantor.\r\nb. sepatu bola.\r\nc. sepatu sekolah.\r\nd. sepatu olahraga \r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. sepatu olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sepatu yang tepat dapat melindungi diri dari cedera yang dapat terjadi. Tanpa cedera, tentunya Anda akan berolahraga dengan lebih nyaman.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-teknik-dasar-permainan-bulu-tangkis-766",
            "question": "Tuliskan teknik dasar permainan bulu tangkis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. cara memegang raket ( grip) </p><p>2. pukulan </p><p>3. gerakan kaki ( footwork) </p><p>4. sikap dan posisi badan </p><p>5. posisi badan ketika memukul ( hitting position) </p><p>6. service</p><p>7. forehand service</p><p>8. backhand service</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tiga-cara-aman-untuk-pengenalan-terhadap-air-962",
            "question": "Tiga cara aman untuk pengenalan terhadap air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebutkan\u00a0macam-macam\u00a0cara\u00a0melakukan\u00a0pengenalan air</p><p></p><p>Duduk di dalam\u00a0air\u00a0dengan posisi kepala tetap berada diatas permukaan\u00a0air.</p><p></p><p>Berjalan di dalam\u00a0air\u00a0dengan menjaga keseimbangan tubuh.</p><p></p><p>Latihan pernafasan di dalam\u00a0air\u00a0dengan mengambil nafas di udara, kemudian masukkan kepala didalam\u00a0air\u00a0dan buang nafas didalam\u00a0air.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-paling-diutamakan-dalam-gerakan-senam-irama-adalah-561",
            "question": "Apa yang paling diutamakan dalam gerakan senam irama adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah gerakan tangan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah itu sebisa gw</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompat-tinggi-merupakan-olahraga-yang-bertumpuh-pada-otot-a-bahu-154",
            "question": "Lompat tinggi merupakan olahraga yang bertumpuh pada otot    A. Bahu\r\n B. Tangan \r\n C. Kaki\r\n D. Leher",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smg mmbntu</p><p>mf klw slh yaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>jad</strong><strong>ikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> tercerdas</strong><strong> </strong><strong>yaaa</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-merupakan-gerakan-senam-lantai-tanpa-alat-yaitu-968",
            "question": "Dibawah ini yang merupakan gerakan senam lantai tanpa alat yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sikap lilin.</p><p>Guling depan.</p><p>Guling belakang.</p><p>Guling lenting.</p><p>Handstand dan headstand.</p><p>Kayang</p><p>Loncat harimau.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "atap-suatu-rumah-berbentuk-limas-alasnya-persegi-panjang-dengan-u-198",
            "question": "Atap suatu rumah berbentuk limas alasnya persegi panjang dengan ukuran 30 m dan    10 m. Jika tinggi limas 2 m, udara yang ada di ruangan atap tersebut adalah... .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>200</strong><strong> </strong><strong>m\u00b3</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Volume</strong><strong> </strong><strong>Limas</strong></p><p><strong>[tex]V =  \\frac{p \\times l \\times t}{3}  =  \\frac{30 \\times 10 \\times 2}{3} =  \\frac{600}{3}   = 200 \\:  {m}^{3} [/tex]</strong></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Membantu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em>)</em></strong><strong><em> </em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vol. Limas =  1/3 x luas alas x tinggi </p><p>=1/3 x (30x10)x 2</p><p>=1/3 x 300 x 2</p><p>=200 m2</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tolong di cek dulu yah Kaka takut ada yang salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}